<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://kurotori0125.github.io/</id>
    <title>圆形废墟 The Circular Ruins</title>
    <updated>2021-04-01T12:56:48.993Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://kurotori0125.github.io/"/>
    <link rel="self" href="https://kurotori0125.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>The Circular Ruins</subtitle>
    <logo>https://kurotori0125.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://kurotori0125.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2021, 圆形废墟 The Circular Ruins</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【目录】吴青皮女士磕CP与产出大全]]></title>
        <id>https://kurotori0125.github.io/post/mu-lu-kcp-da-quan/</id>
        <link href="https://kurotori0125.github.io/post/mu-lu-kcp-da-quan/">
        </link>
        <updated>2021-03-29T05:45:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>分类逻辑 | Categories<br>
我不现在纪念就会被80岁的我遗忘的绝美爱情。<br>
备注：可点击cp名导航归档</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>分类逻辑 | Categories<br>
我不现在纪念就会被80岁的我遗忘的绝美爱情。<br>
备注：可点击cp名导航归档</p>
<!-- more -->
<table>
<thead>
<tr>
<th>层级1</th>
<th>层级2</th>
<th>层级3</th>
<th>fandom</th>
<th>CP</th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td>1_内娱</td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td>C-MACTS</td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>C-ANIME</td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>非人哉</td>
<td>戬观；九藕烈</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>万圣街</td>
<td>尼林</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>C-MOVIE</td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>哪吒之魔童降世</td>
<td>藕饼</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>C-TVS</td>
<td></td>
<td>（no rps）</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>1_伪装者</td>
<td>楼诚（衍生：蔺靖；凌李）</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>2_琅琊榜</td>
<td>蔺靖；苏靖苏</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>3_白夜追凶</td>
<td>峰巡</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>镇魂</td>
<td>巍澜</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td><a href="https://kurotori0125.github.io/tag/Swex-pBbpI/">棋魂</a></td>
<td>光嬴；绪川</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>司藤</td>
<td>放肆藤你</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>其他</td>
<td>童年回忆大全</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>C-NOVELS</td>
<td>1_盗墓笔记</td>
<td>瓶邪；黑花</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td>C-POP</td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>原际画</td>
<td>1_易安音乐社</td>
<td>航墨；轩浩；洛忆；池缚鲨；航忆</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>NCC</td>
<td>2_BOYSTORY</td>
<td>予隆予；予豪予；予all予；漾睿</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>时代峰峻</td>
<td>303</td>
<td>凯源；千文；睡薇</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>Tencent</td>
<td>4_R1SE</td>
<td>小洛豪；琛南旧事；姚颜四起；重庆大三角；让也；小王子；光电潇应</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>丝芭传媒</td>
<td>5_SNH48</td>
<td>卡黄；撸叉</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td>C-RPS</td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>相声</td>
<td>1_德云社</td>
<td>熙华；怀阳；桃林；九亭；高栾；良堂；香贤；金东</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>真人秀</td>
<td>1_二十四小时</td>
<td>山花（白魏白）</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>2_大侦探</td>
<td>山花；双北；鸥鬼鸥；磊伦；</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>3_漫游记</td>
<td>哇林</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>运动圈</td>
<td>1_乒乓球</td>
<td>獒龙獒；昕博；孔刘</td>
</tr>
<tr>
<td>2_韩娱</td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td>K-MACTS</td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>K-ANIME</td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>家庭教師ヒットマンREBORN!</td>
<td>6927；8059；all18</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>名探偵コナン</td>
<td>柯哀；新兰；快青</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>K-MOVIE</td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>K-TVS</td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>쓸쓸하고 찬란하神 – 도깨비</td>
<td>鬼使</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>응답하라 1988</td>
<td>狗焕/德善</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td>K-POP</td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>JYP</td>
<td>1_GOT7</td>
<td>all芊；all七；笔谦；伉俪；牵绊；宜嘉</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>SM</td>
<td>2_RED VELVET</td>
<td>温酒；粉蓝</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>3_NCT</td>
<td>all锟；all昀；星辰；</td>
</tr>
<tr>
<td>3_日娱</td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td>J-MACTS</td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>J-ANIME</td>
<td>奇蛋物语</td>
<td>全员all全员</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>J-MOVIE</td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>J-TVS</td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td>J-POP</td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>ジャニーズ</td>
<td>1_ARASHI</td>
<td>翔润；大宫；竹马</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td><a href="https://kurotori0125.github.io/tag/5qH_SRtDz/">2_7men侍</a></td>
<td>高光；矢今</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>全J</td>
<td>BJ；浮茄</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>| Sony Music</td>
<td>2_欅坂46</td>
<td>志理志；冬眠；土马</td>
</tr>
<tr>
<td>4_欧美</td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td>USA</td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>USA-TVS</td>
<td>1_Will and Grace</td>
<td>Will/Grace; Karen/Jack</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>2_Friends</td>
<td>Monica/Chandler ; Chandler/Joey</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>2 Broke girls</td>
<td>Max/Caroline</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>Wizards of Waverly Place</td>
<td>Justin/Alex</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>Young &amp; Hungry</td>
<td>Josh/Gabi</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>USA-MOVIES</td>
<td>Frozen</td>
<td>Elsa/Anna</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td>UK</td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>UK-TVS</td>
<td>1_Coupling</td>
<td>Patrick/Sally</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>2_Black Books</td>
<td>Bernard/Manny</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>3_Fleabag</td>
<td>Priest/Fleabag</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td>4_Vicious</td>
<td>Freddie/Stuart</td>
</tr>
<tr>
<td></td>
<td></td>
<td>UK/USA-MOVIES</td>
<td>Harry Potter</td>
<td>Harry/Hermione</td>
</tr>
</tbody>
</table>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【GO|GB】女性单人需求向性爱梦境书写指南]]></title>
        <id>https://kurotori0125.github.io/post/female personal-oriented sex dream literal guide/</id>
        <link href="https://kurotori0125.github.io/post/female personal-oriented sex dream literal guide/">
        </link>
        <updated>2021-02-05T13:49:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>female personal-oriented sex dream literal guide</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>female personal-oriented sex dream literal guide</p>
<!-- more -->
<h2 id="原则">原则</h2>
<ol>
<li>作者守则
<ol>
<li>作者为主角(性别女）塑造单人中心的性爱体验</li>
<li>主角操纵或指令性客体进行满足主角个人化性爱需求的性交行为</li>
</ol>
</li>
<li>第一人称视角清醒梦
<ol>
<li>主角“我”认知这是非现实梦境</li>
<li>主角“我”需要以最大的主观能动性完成性爱体验</li>
</ol>
</li>
<li>性客体设置
<ol>
<li>性客体选取：可以是现实生物、静物或虚构形象</li>
<li>性客体自主意识：无或低程度</li>
<li>性客体行为：被操纵或听取主角指令</li>
</ol>
</li>
</ol>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【GB】PWP我x郝（客体）]]></title>
        <id>https://kurotori0125.github.io/post/gb-pwp-wo-x-hao-ke-ti/</id>
        <link href="https://kurotori0125.github.io/post/gb-pwp-wo-x-hao-ke-ti/">
        </link>
        <updated>2021-02-05T13:47:19.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<blockquote>
<p>我决定用口语风来写这篇</p>
<p>斗士型写手逆转疗法-写pwp，不要考虑前因后果。</p>
<p>我只是睡前看了一点棋魂花絮而已……</p>
<p>就中蛊了</p>
</blockquote>
<p>我不知道自己为什么会在这，这房间是我小时候住的地方，但我已经离开很多年了。靠着马路有点儿吵。平日里窗户外的行道树遮蔽了视野，更不要说现在还是晚上，愈发融进了夜色里。我走进房间的时候，郝富申猛的回过了头，整个人好白，眼珠子又特别黑。大概年头久了灯光好暗，我甚至看不太清他的脸。我感到一种莫名其妙要拉着他亲的紧迫感，就好像是在逃避什么人的追捕似的。反正是做梦也无所谓，我这样想。</p>
<p>他好像认识我又好像不认识我一样，既显得有些惊讶又没有推拒我。被猛地吻住也只是微微皱起眉头，说了一声慢点。</p>
<p>我点头同意了，闭着眼睛用全部的观感去感受他，轻轻地从他的嘴角蹭起，一点点地抿他的上唇瓣，人的嘴唇是不会这么像果冻的，但是这是美妙的梦境，我并没有咬碎吃下去的想法，我只是反反复复地舔食他。他也完全的顺从，我心里涌起满足的喜悦，热量升腾而起，又往下涌。我尤其喜欢这种我来支配的状态，我带着他的手往下揉，心里想和他scissors又舍不得他的嘴。</p>
<p>在这个只是用来满足我性欲的梦境里，他保持着完美的性客体状态，我喜欢他保持着低程度的情绪，完全没有相互索取的状态，一切都是以恰好的形式在配合我。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【R1SE | 让也】Santa Tracker]]></title>
        <id>https://kurotori0125.github.io/post/r1se-or-rang-ye-santa-tracker/</id>
        <link href="https://kurotori0125.github.io/post/r1se-or-rang-ye-santa-tracker/">
        </link>
        <updated>2020-12-25T12:53:31.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<h1 id="让也santa-tracker">【让也】Santa Tracker</h1>
<blockquote>
<p>圣诞老人刘也 x 圣诞迷弟赵让</p>
<p>嗨！你知道圣诞老人的旅程会持续 25 个小时吗？！</p>
</blockquote>
<p>”洛洛洛洛洛洛，这有个网站可以在圣诞节跟踪圣诞老人欸！“</p>
<p>“真的啊，快看看他到哪了？！“</p>
<p>“要到后天真的圣诞节才行啦！”</p>
<p>何洛洛惊讶地发现他的室友，那个号称宅在家里绝对会抑郁而死的赵让，居然在圣诞夜这种合情合理出去野的日子，窝在沙发上捧着笔记本发呆。他虽然准备做个贴心的中国好室友关怀一下赵让同志的心理健康，但是面对一屋子还没拆包的行李和家具，还是认命地开始手动收拾。</p>
<p>我好惨一个男的，好惨一个圣诞夜。何洛洛奋力地扯着封箱胶带，内心喋喋不休。</p>
<p>“何洛洛！”客厅传来赵让一声大喊。</p>
<p>“啊？咋了咋了！”</p>
<p>“圣诞老人出发了！他现在在俄罗斯！”</p>
<p>额，所以小老弟你在家装了半天蘑菇就在追踪圣诞老人？？？何洛洛咽下内心的吐槽，把他的宝贝鞋子一双一双地掏了出来，开始环顾家里寻找最佳风水宝地来摆放。</p>
<p>“何洛洛！”</p>
<p>“欸！”</p>
<p>“何洛洛！”</p>
<p>“欸……”</p>
<p>“何洛洛！”</p>
<p>赵让爆发出第十一次大喊的时候，何洛洛回应他的声音已经有气无力。</p>
<p>“圣诞老人又到哪了？”</p>
<p>“他到咱这儿了！快快快来看啊！”</p>
<p>何洛洛无可奈何地撂下锅铲，往客厅走去。</p>
<p>笔记本被孤零零地扔在了沙发上，屏幕上可可爱爱的圣诞老人正在他们的城市卫星地图上方骑着麋鹿欢乐地旋转。何洛洛一抬头，发现赵让已经迅速穿好大衣，围好围巾在召唤他。</p>
<p>“少年！我们一起去找圣诞老人吧！”</p>
<p>？？？</p>
<p>何洛洛满头问号，他虽然觉得在网站上追踪圣诞老人还是中二中透着着一些趣味的，但是正要大晚上的冒着冬夜的寒气出去寻找圣诞老人就有些匪夷所思了。</p>
<p>Are you okay?</p>
<p>这是什么幼儿园小朋友寻找春天吗？</p>
<p>何洛洛到底不忍心过于直白地吐槽这位还保持童心的大龄青少年，正在费力地组织语句，突然闻到厨房一股诡异的焦糊味传来。</p>
<p>“妈呀！我的蛋饼！！！”</p>
<p>赵让兴冲冲地跑出家门的时候并没有想太多，在几乎全黑零星亮着几盏灯的街景中走了一阵子，才后之后觉自己这个行为有些傻帽。他也没法向天大喊，圣诞老人你在吗！就只好抬头望着星空，用尽所有的想象力模拟圣诞老人在上空驾着麋鹿车经过的轨迹。</p>
<p>虽说附近的治安不错，但毕竟是刚搬来，赵让也不想走得太远，以免找不到回去的路。他也并不会真的觉得圣诞老人会出现在眼前，只不过完完全全连个圣诞的装饰也没有，这片区域的人们也过于没有仪式感了吧。赵让在内心默默吐槽，这样圣诞老人怎么会给你们祝福呢。</p>
<p>是的，18岁的赵让，心底曲里拐弯的某个小角落，还是悄悄地相信着圣诞老人。</p>
<p>只不过他不让别人知道罢了。</p>
<p>他想见见圣诞老人，不过这个梦想正如他其他很多梦想一样，小时候说出口显得天真可爱，时光从不留情，等他长到十几岁的时候再说出口就会招来人们或真或假的调侃，甚至嘲笑。</p>
<p>“这个世界哪里有圣诞老人呢？骗小孩子的！”</p>
<p>“环游世界？你有钱吗？有时间吗？”</p>
<p>“你要学唱歌跳舞？能当饭吃吗？醒一醒去做题吧！”</p>
<p>…………</p>
<p>赵让走着走着，觉得心和脚指头一起迅速凉了下去，他背井离乡来拼一个明天，梦想真的会实现吗？</p>
<p>以及，他出来的时候好像忘记换拖鞋了。</p>
<p>好吧，毕竟少年人热血冲锋的时候，来不及全副武装是人间常事。</p>
<p>欸，圣诞老人，今年我又没法和你见面啦，我可不能再街头冻掉脚指头。赵让垂头丧气地往回走了。</p>
<p>面前出现一家灯火通明的圣诞用品店的时候赵让是特别惊喜的，心情就像坐过山车，咻得一下窜上了顶峰，以至于他忘了自己可能走错了回家的方向。</p>
<p>满天星彩灯缠绕着铃铛彩球和花环，小麋鹿伴随着音乐轻巧地上下翻飞，橱窗里每一样精致的小物件都在呼唤着赵让进去看一看。</p>
<p>赵让用残存的理智发誓绝不乱花钱，就晕乎乎地进了店。</p>
<p>圣诞狂热爱好者赵让生平第一次被震惊了。二层通高的内庭里放着一颗巨大的装饰到一半的圣诞树，环绕四周的墙壁柜上摆满了琳琅满目的圣诞周边。天哪，赵让觉得自己的眼睛根本不够用，这里的圣诞装饰品已经超出了他的认知范围，完全无心纠结到底要买哪一个回去。</p>
<p>你买了其中一个，对剩下的九千九百九十九个多么不公平！</p>
<p>赵让赞叹地几乎要流泪，他迫切地想要认识这家店的主人，是怎样的人才会经营着这样一家他梦寐以求的店！</p>
<p>“你好啊~”</p>
<p>赵让循着声音转过身去，看到了一位被暖光星海包围着的白毛衣青年一步一步向他走来，头上戴着毛茸茸的圣诞帽，眉目如画，歪着头对他笑眯眯。</p>
<p>赵让完全没有意识到自己已经只会看着人傻笑了。</p>
<p>白毛衣被他的样子逗笑了，完全没向他推销任何产品，虽然这时候只要他开口赵让就一定会全买。白毛衣甚至还好脾气地邀请他一起完成大圣诞树的装饰。</p>
<p>“真的，真的可以吗？”</p>
<p>赵让真的觉得今天是自己18年来最幸运的日子了，能爬着梯子随心所欲地选取不灵不灵的小物品装饰一个比他自己还高的圣诞树，他可以安排勇敢的小宇航员和小狐狸登上月球，也可以让小熊和小兔子在雪山顶上一起跳舞。</p>
<p>赵让好不容易从喜悦中回过神来，一拍脑袋，连忙掏出手机想和新朋友分享圣诞老人的踪迹，白毛衣被网页上一颤一颤的白胡子卡通逗笑了。赵让追踪了圣诞老人一整天早就摸清了他的行动规律，这时候就产生了疑问。</p>
<p>“奇怪，为什么圣诞老人在咱这停了这么久啊？是我的网坏了吗？”</p>
<p>白毛衣看着踮起脚尖在屋里四处走动寻找信号的赵让，又忍不住笑眯了眼。</p>
<p>“圣诞老人可能在这发现了什么有趣的小孩儿，所以就多留在这儿玩一会儿吧。</p>
<p>赵让笑了，问他：“你相信有圣诞老人吗？”</p>
<p>“当然啊~”</p>
<p>赵让有些惊讶地看着他，是啊，如果不是真正相信，谁又能经营这样一家充满了热情和心意的店呢。</p>
<p>赵让用力地冲白毛衣点了点头，他的心久违地被点燃了。再荒诞的梦想也有不被嘲笑的角落，因为在这家店里，就存在着两个真正相信圣诞老人的人。</p>
<p>赵让看着又投入精心搭配中的白毛衣的侧脸，突然就想说说真心话。“其实我不是想要圣诞老人平白送给我些什么，只是我相信只要永远真诚地相信和努力，总会有些属于我的光亮。”</p>
<p>“那种光永远不会来到不相信的人身上。”白毛衣突然回头，冲赵让笑了。</p>
<p>赵让愣住了。</p>
<p>等他回过神来，白毛衣已经把一大把彩灯串缠到了他身上，“哈哈哈，这就是圣诞老人给你的光！”</p>
<p>“你！”</p>
<p>笑着闹着，不知不觉已经夜深了。 赵让已经太久没有从陌生人那得到过如此多的善意和迅速拉近的距离，这个圣诞夜，真的很美好。终于微信响到第八百遍，他不得不给何洛洛发了条马上就回来的保证。</p>
<p>“我下次还能再来找你玩吗？”赵让拉着门把手恋恋不舍地回头。</p>
<p>白毛衣微笑着，点了点头，目送着赵让远去。</p>
<p>小朋友，如果你永远不丢失你的真诚和梦想，那么我们就还会再见。</p>
<p>END</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【7men侍 | 光树】大嫌い（未完）]]></title>
        <id>https://kurotori0125.github.io/post/gao-guang-da-xian-i/</id>
        <link href="https://kurotori0125.github.io/post/gao-guang-da-xian-i/">
        </link>
        <updated>2020-06-17T13:18:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>我那个时候有点讨厌你。</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>我那个时候有点讨厌你。</p>
<!-- more -->
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【7men侍 | 矢今】普通夏日]]></title>
        <id>https://kurotori0125.github.io/post/7men-shi-or-shi-jin-pu-tong-xia-ri/</id>
        <link href="https://kurotori0125.github.io/post/7men-shi-or-shi-jin-pu-tong-xia-ri/">
        </link>
        <updated>2020-05-19T07:02:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>矢花捧着个大西瓜，一路撩猫逗狗地穿过院子来敲今野家的门。这个静谧的午后，隔壁的八哥也热得懒得抬起眼皮，否则必然要给他一个大白眼。</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>矢花捧着个大西瓜，一路撩猫逗狗地穿过院子来敲今野家的门。这个静谧的午后，隔壁的八哥也热得懒得抬起眼皮，否则必然要给他一个大白眼。</p>
<!-- more -->
<p>敲了半晌也没有人应，矢花靠在那扇已经掉屑掉得有些秃了的铁门上，指尖不安地捻了捻衣角。</p>
<p>果然还在生气吗……矢花挠了挠脑袋，收情书被最好的朋友撞到，开玩笑得揶揄对方这么不开心难道是喜欢自己，结果被瞬间黑脸搞起冷战，自己这个玩笑是开的过了，但是也该消气了吧。况且他连是谁写的情书都不知道，就更不存在今野喜欢的人暗恋上自己的狗血故事了吧。</p>
<p>还是没人回应，矢花垂下了手，叹了一口气，转身准备离开。</p>
<p>门吱呀一声开了，今野倚在门栏上，赤着脚，身上的白色汗衫皱巴巴的，一脸刚睡醒似的迷糊样子。</p>
<p>“konpi，吵到你睡觉啦？”矢花犹豫地开了口，却没有迈步上前。</p>
<p>今野垂了垂眼，没有回答，反而问他来做什么。</p>
<p>矢花一时语塞，他平日里大概有一大半的时间窝在今野家，哪里还需要什么理由……</p>
<p>还在矢花走神的当儿，今野松开门把手，转身进屋了。</p>
<p>矢花眼疾手快拦住了门，跟了进去。虽然说每天都来，但是今天格外是有些尴尬。就在他思前想后怎么道歉的时候，今野站定挡住自己的卧室门，说卧室空调坏了，去客厅坐吧。</p>
<p>矢花本来习惯性地往他卧室走，脑子里又想着事，差点没停住撞到他身上，多少有些尴尬地点了点头。</p>
<p>今野仿佛午觉睡得有些懒散，又挪到沙发上半躺下了。到了夏天沙发上铺上凉席，倒也不热，就是坐久了容易硌出红印。从前小的时候，再无聊的事都值得他俩逗乐一番，有一回今野看着午睡醒来满脸红印的矢花笑到打嗝停都停不下来。</p>
<p>“橙汁在冰箱。”今野半眯着眼哼了一句。</p>
<p>矢花回过神来，熟门熟路地往厨房走，从橱柜里掏出两个玻璃杯，打开冰箱取出橙汁和冰块，丁零当啷地弄了两杯向客厅走去。</p>
<p>矢花把橙汁放在茶几上，又把其中一杯往今野那边推了推，今野闭着眼彻底窝在了长沙发上，矢花还没解除之前的尴尬也不好意思过去和他挤，就坐在了一边的短沙发上。</p>
<p>“konpi啊”矢花抿了一口冰橙汁，稍稍消了些暑期的闷热，也就开了口。</p>
<p>“嗯？”今野还是那样懒洋洋的。</p>
<p>“就是，昨天那个事……”</p>
<p>今野没有应声，闭着眼窝在那一动不动。</p>
<p>“咳，就是，我不是故意的，我只是开玩笑……抱歉啊”</p>
<p>“……”</p>
<p>“还有我真的不知道是谁写的，我觉得肯定是谁恶作剧啊哈哈哈，谁会暗恋我呢哈哈……”矢花一边自嘲一边暗自观察今野的反应。</p>
<p>今野轻轻地哼了一声，算是给了点回应。以矢花对他的了解，这大概就算不生气了吧。</p>
<p>“你打游戏小点声，我有点困了眯一会。”今野又开了口。</p>
<p>“好嘞！”矢花满心觉得一切又回归了正轨，放松下来靠在了凉席上，对如此顺利地解决了这件小插曲感到开心，乐滋滋地抿了一口橙汁就开始找游戏机。</p>
<p>欸？不在茶几下面也不在沙发上，难不成放卧室了？矢花怕吵到今野，轻手轻脚地站起来想去卧室看看。</p>
<p>“矢花前辈是在找这个嘛？”矢花一愣，还有别人在？循声看过去，好像是见过几次面的学弟，大大咧咧地裸着上身，只穿了条四角裤衩从今野的卧室里探出头来，手里拿着游戏机冲他晃了晃。</p>
<p>这个学弟大概是自来熟到了极限，大喇喇地就往客厅走，和矢花握了握手介绍自己是小他们两届的佐佐木大光，却并不把游戏机递过来，而是直接坐到了今野身边。</p>
<p>什么时候今野和这家伙这么熟了……</p>
<p>今野本来困极了就要睡着，被吵得睁开眼看到是他，皱了皱眉头说:“不是说了让你别出来么。”</p>
<p>“嘻嘻，我来见一见你最好的朋友嘛！”大光讨好地蹭了蹭今野，把游戏机塞到今野怀里。</p>
<p>矢花看着有些扎眼，站也不是坐也不是，心里总觉得眼前这景象怪怪的，哪有到别人家光着膀子的道理……</p>
<p>今野抬眼看了看矢花，抬脚踢了一下大光让他进去把衣服套好。</p>
<p>大光嘴上嘟嘟囔囔地说矢花前辈又不是女生有什么关系，还是乖乖站起来往里屋去了。</p>
<p>今野看来也并不打算开口和矢花解释大光为什么在这里，手指摩挲着游戏机。矢花又觉得有些尴尬，蹭得站起来，说自己去给大光也弄杯橙汁。</p>
<p>等他磨磨蹭蹭地倒完橙汁回来的时候，却被眼前的景象震惊在原地。从有些刁钻的角度看去，大光钻在今野身边窃窃私语着什么，一只手扶上今野的脚踝缓慢地摩挲着。整天上网冲浪的矢花也不是什么纯洁无知的少年，当然了然这种亲密摸法暗含的意味。今野还是面无表情地闭着眼窝在那，也不回应也不躲，直到矢花发出些声响才悄无声息地抽回了腿。</p>
<p>矢花有些控制不住自己的表情，大光却格外热情地道了谢端着橙汁咕嘟咕嘟地喝了起来。</p>
<p>矢花坐在那，只觉得刚才喝的橙汁现在从胃里往上泛了酸。</p>
<p>场面突然就陷入了无端的寂静，矢花有些坐立不安，总感觉自己才是那个不应该出现在这个场景里的人，脑子里不断地重映这刚才两人的亲密。</p>
<p>就在矢花失去勇气想要夺门而出的前一秒，今野又踹了大光一脚，让他下午补习课别迟到了。大光明显地恋恋不舍，矢花却在心里祈祷他赶快消失。</p>
<p>但是等真的只剩下他们两个人的时候，矢花又不知道要说什么了，今野闭目养神一言不发，但是以矢花对他的了解，知道这时候今野是在等他开口。</p>
<p>“你，你知道我这个人啦，一紧张就开始乱吐槽。”矢花犹豫着措辞。</p>
<p>“你没说错。”今野还是闭着眼。</p>
<p>“啊？？？！！”矢花已经无法形容此刻的精神冲击。</p>
<p>“我确实喜欢你。”今野睁开眼，坐了起来之后很正式地开口了。</p>
<p>矢花愣在了原地，一时间不知道该庆幸今野没有喜欢大光好还是去思考自己的心意，单纯被今野喜欢自己这个事实猛烈地冲击了。</p>
<p>“额……那个什么……我……我有什么好啊哈哈哈哈……你……你喜……” 矢花几乎在胡言乱语。</p>
<p>你喜欢我做什么。</p>
<p>“你别紧张，没有理由喔，就是喜欢你。”今野笑得柔和，白的反光的皮肤从没有这么晃眼，他一点一点地凑近了。”本来我还担心你不喜欢我。“</p>
<p>“我，我，我……”矢花都感觉到自己在不争气地哆嗦。</p>
<p>“现在我不担心了。”今野歪着头饶有兴致地看着矢花。</p>
<p>“你，你凭什么不担心！不对，谁，谁说我……”</p>
<p>“因为我感觉你，刚才，有一点点吃醋。”</p>
<p>下意识等着今野说出什么自己一看就是喜欢他的话就马上反驳争回面子的矢花，听到这句话也噎住了。</p>
<p>好吧，是有那么一点点……“不过就是一点点！”矢花还是争取最后的倔强。</p>
<p>“一点点就足够啦！”今野笑得更开心了，矢花不知不觉被他带得也不由得笑了起来。</p>
<p>好神奇，就这样就从最好的朋友变成了……有一点点……相互喜欢的人吗？</p>
<p>矢花的耳朵悄悄地红了，却还是若无其事地抠着地毯上的线头。今野再也不用隐藏，温柔地注视着他，矢花有些不好意思，地毯快被他抠出一个洞来。</p>
<p>“那你刚才和他在卧室里……发生了什么事……” 矢花还是忍不住想问。</p>
<p>“我刚才和他……试了试我到底是不是同性恋。”今野直视着矢花的眼睛。</p>
<p>“然，然后呢？”矢花有点紧张。</p>
<p>“试出来了，矢花，我是。我是同性恋。”</p>
<p>“喂，这种时候你不应该说你不是同性恋只是喜欢我吗？”矢花又习惯性用吐槽来掩盖自己的紧张。</p>
<p>“矢花，我是同性恋。”今野一字一句认真地说，“我喜欢男生，我可能喜欢上很好的男生，也可能喜欢上很烂的男生。”</p>
<p>矢花的心里好像才完成精美画作猝不及防被五彩斑斓的颜料泼了个稀巴烂，说不出是什么滋味。</p>
<p>“但是有一点你说对了”今野突然凑近，吓了矢花一跳。</p>
<p>“什，什，什么……”</p>
<p>“我现在只喜欢你这件事。”今野笑着吻住了这个还有些哆嗦的心上人。</p>
<p>再普通不过的一个夏日，我第一次向你告白了。</p>
<p>小剧场：</p>
<p>矢花：你老实告诉我你怎么试的？</p>
<p>今野：……</p>
<p>矢花：说。</p>
<p>今野：我让他脱光了给我看，我好像有点性趣。</p>
<p>矢花：？？？你！！！</p>
<p>今野：不过我还是只想和你做……</p>
<p>矢花：（虽然有点感动但是不说）</p>
<p>今野：虽然你身材单薄……</p>
<p>矢花：闭嘴</p>
<p>今野：没有身高……</p>
<p>矢花：你滚</p>
<p>今野：也没什么力气……</p>
<p>矢花：你失去我了。</p>
<p>今野：亲❤</p>
<p>另一个小剧场：</p>
<p>矢花：你喜欢男生。</p>
<p>今野：没错。</p>
<p>矢花：如果我是女生，你是不是就不喜欢我了？</p>
<p>今野：…………</p>
<p>（其实我最初的计划是让今野和大光doi的，我还设想好小矢花打开卧室门时候的味觉以及心灵冲击……但是写作过程中我被幻想中的洁癖今野威胁了……fine成人文学失败）</p>
<p>身高和力气是今野77问里认为男人最重要的第一/第二个特质（。）</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【GB | GOT7】泥塑现场-金芊]]></title>
        <id>https://kurotori0125.github.io/post/gb-or-got7-ni-su-xian-chang-jin-qian/</id>
        <link href="https://kurotori0125.github.io/post/gb-or-got7-ni-su-xian-chang-jin-qian/">
        </link>
        <updated>2020-03-02T13:54:35.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>我已经五年没有下过山了。</p>
<p>我出生的时候，体弱多病。我爹娘可算被折腾了好多年，这个偏方那个古法什么稀奇古怪的方子都试过了，也不见效，直到后来13岁的时候被云游至沽竭镇的师傅收上了山，治着养着竟也陆续好全乎了。</p>
<p>我整日呆在山上也不练什么繁复功法，师傅只捡基本固元的心法叫我念，练个勉强行走江湖的防身武功，识了字就认我满书库随意读去了。我自己无聊，看的杂练得也杂，唬一般人还行，真碰上什么正路子出来的武功大家还是秉持着溜之大吉的自知之明。</p>
<p>这年开春，师傅唤我过去，故作高深地说我虽不应再沾惹尘缘，但这次家中母亲重病到底还是应该归家一趟，说罢递给我一封信笺，说到了家打开照着抓药一试，或有转机。</p>
<p>我拜谢师傅，陆路水路辗转了半月有余，才抵了家门。中途早拆了师傅的信一看不过是普通清热纳凉的草药，我心中自然有了数，所以看见安然无恙迎出门来的母亲，也不过坐实了心中的猜想。</p>
<p>好生一番叙旧，安抚下娘亲的嘘寒问暖，我坐在大堂里一面端起茶杯吹气，一面揣度着上座的二老什么时候才会开口。</p>
<p>这就要说到，在那病急乱投医的日子里，素来宅心仁厚的我娘也做出来买男坤泽做童养媳冲喜这种话本里有钱人家欺行霸市的行径来了。不过这种到底无用，最后还是我那师傅救了我一命。</p>
<p>我只记得哪个被买回来的男孩子性子柔柔弱弱的，总在我床榻边上沉默地呆着。虽然我娘从未亏待他，但到底为我着急也顾不上其他。有一日我半梦半醒之中听到丫头们碎嘴，说请回来的哪位一点用都没有，不知是不是他那地痞爹耍了什么手段打听到了府上想求的生辰八字硬是把这儿子卖了来。那日我醒来的时候，他照例守在床边，只是眼眶红红的，见我醒了赶忙掏出我药蒸完累极睡去前嘱咐他去摘的窗外石榴树顶上开的最好的那朵花，塞在我手里。他的指尖碰到我的掌心，我还好奇，竟有比我这病秧子的手更冷的人。这一丝凉意一直弯弯绕绕在我心上，五年过去了竟成了我对他的唯一印象。</p>
<p>我本以为我离开家上了山，娘亲早已给他找了个安稳的人家。但看今日这阵仗，倒并非如此。</p>
<p>我心下一盘算，当初师傅说斩断尘缘，娘亲虽为了救我性命答应，但心下必然不舍此生不复相见，岂不是就拿那男孩子做个伏笔由头，也不知给我那老顽固师傅写了多少真真假假的请愿信才让他得以放人。我也明白这世上的事只有立场，哪有从不做亏心事的纯粹善人呢。虽然我想我家倒不至于亏待他，但到底是耽误了人家不少年月。</p>
<p>果然，娘亲看了父亲一眼，开口了：“儿啊，你可还记得芊？”</p>
<p>见我沉默不语，娘亲叹了一口气，又继续说：“那时候咱家请他来治你，在刚开化的时候就因为陪你药蒸侵入了太多你的气息，虽未彻底……标记，但要他另寻人家也是……他虽虚长你几岁，但一直养在咱府里，未见过外人，名义上也是咱家内府的人，你看……”</p>
<p>我这五年活的洒脱，自是不愿就此被束缚，但也明白娘亲为人母的酸楚，只扯开笑容说：“反正我在家里小住些时日，娘亲何须着急，咱们从长计议。”</p>
<p>“好，好，好。”娘亲听到这里哪里还担心旁人，只为了我这许久未归家的儿子住的妥帖忙着张罗大小事务去了。</p>
<p>堂上留下我的父亲与我相顾无言，最后还是我开口问候二老身体，这位我记忆中一向严厉的父亲也似乎有了些动摇，风霜沾染他的面庞，缓缓开口说家里一切都好，既然回来了不妨多住些时日，你兄长出了远门，弟弟妹妹还未下学，晚些时候能见。我一一应了。</p>
<p>我这次回来，还是住原来的院子，当中那棵石榴树还在，只是还没到开花的季节。娘亲把她的贴身丫鬟留了一个给我，唤作芸儿的，看着是个利索的能带着底下一众小丫鬟，不过我自由惯了，也只嘱咐她管好屋里事，没事不必跟着自己。芸儿倒是话不多，给我斟完一盏茶就要退下，踌躇了一下，还是开口说：“二少爷，这院子里侧厢房里住着谦少爷，他平日里足不出户，不会扰了二少爷清净。”</p>
<p>我只翻着书桌上的册子，没有回答，任她退了出去。这位，我还没想好要怎么面对呢。</p>
<p>晚间传膳的时候，我慢悠悠踱到厅里，只见小妹已在那嘻嘻哈哈闹着娘亲了，看见我来直奔来扑进怀里说想我。我看到她也是开心，搂着问了几句才朝饭桌走去。小弟来迟了向我告罪，我倒是看他拔节长成了清隽少年很是欣喜，一家人说着闲话，倒真是让我感受到了从没有过得烟火气息。从前体弱终日床榻，后来深山寂寥，倒从未尝过这滋味。说说笑笑等菜都上桌了，才发现芊并不在席上。</p>
<p>想是下午芸儿提了他没得到我的反应，娘亲以为我不喜就让他先避开了。</p>
<p>可我多少存了点愧疚，就开口问：“芊平日里也不到正厅用膳？”</p>
<p>娘亲有些尴尬，小妹抢白道：“才不是呢！芊哥哥每日给我剥虾呢，今天娘亲怎么不让他来！”</p>
<p>我笑了，点了点小丫头的鼻子，调笑道：“没了你芊哥哥，你还不会吃饭啦？”</p>
<p>娘亲似是一笑，准备说些什么。倒是小弟开口：“我方才路过侧厅，看他与众人一起已经吃完了，我看就不必再叫来了。”</p>
<p>府里的下人是换班守着，早些对付点果腹也是有的，听话头我家小弟似乎对他不怎么友好，我挑了挑眉，把话头转了过去。叫他来一事也就作罢了。</p>
<p>饭后我到花园里转了好久，这里的一切陌生又熟悉，似乎只有湖里映着的孤月和我在山涧里常相伴的是同一轮。我一个在鬼门关走过好几回的人，说不惜命倒是白费了多少人的苦心，但我长到现在，也不过找些事打发打发时光。到底活着为了什么，竟也说不准。自小有心无力，每见双亲也只看他们叹气垂泪，并不亲昵，幸好既非长子也非末子，这世俗牵连凭空少了不少。</p>
<p>想到这我心里有些恍惚，不知不觉竟夜深了。</p>
<p>我推开院门的时候，侧厢的屋里竟还亮着一盏灯。我讶于他竟还未入眠，但我绝不会此刻贸然前去，也就径直往自己屋里去了。洗漱折腾了好一会，芸儿来问厨房备下了夜宵，是桃花酿小圆，是否要端进来。这桃花酿小圆是我小时候顶爱吃的，香甜可口，但掺了酒又是糯米黏腻容易积食娘亲总不让我多吃，不过自己厨房做的小圆总是分外小巧，手工一粒一粒搓出来的，吃上一小碗也不碍事。不过我过了几年粗茶淡饭的日子，早就没这么讲究，加上今夜心思沉闷就摆摆手说放那吧，明早热一热当早饭就是了。芸儿应了一声退了出去。</p>
<p>收拾妥帖躺在床上，我透过朦胧的窗户纸又盯着高悬在天上的月亮，垂下眼皮的时候，好似看到侧厢房的最后一盏灯，也悄悄熄灭了。</p>
<p>习武之人醒得早，天蒙蒙亮我就起了身，睡在外间的芸儿只和衣靠在床榻上，见我起来连忙上前。我心下后悔，她不知我作息为了及时伺候才如此，我就摆摆手说我去院子里练会功，一会还回来睡个回笼觉，让她先别忙，省的一会吵到我睡觉。芸儿连忙答应下来了。</p>
<p>我本想在院子里打一套功法，转念又顾忌金芊睡在侧厢，就只好沿着院子随意走动。不曾料听见厨房响动，想着不如就去寻些吃的就走了进去。有个人在灶台前忙碌着，一袭素衫，身形倒比普通丫鬟高上不是一星半点，怕不是比我还高一点。</p>
<p>“昨夜的小圆还在吗，给我热一下可好？”我搭话道。</p>
<p>谁知那人惊了一下，手里一个不稳瓷盆磕出刺耳的声响，瑟瑟缩缩地攒起了身子，像是竭力想减少存在感似的。</p>
<p>“怎么了？”我问道，往前走了一步。</p>
<p>“二，二少……少爷，昨夜的小圆已经糊了，您等一会，我没想到您会这么早起，我重做一碗，很快的。”我惊了一下，这声音虽听着软糯，但十足是个男子。这，该不会……</p>
<p>“芊？是你吗？”</p>
<p>“是……少爷，少爷这里油烟味大，您还是出去等把，等好了，我给……我请芸儿姐姐给您送去。”金芊仿佛不敢说话似的，竭力压低了声音，又用力攒缩着身子。</p>
<p>我心下了然，昨夜那夜宵也是他做的，倒是我任性糟蹋东西了，“抱歉，昨夜是因为晚膳吃太撑了才没吃夜宵的，劳烦你了。”</p>
<p>金芊像是被戳中了一样抖了一下，颤颤巍巍地说：“没有……没有的事，自然是少爷想吃的时候……能吃上，就好。不吃，也不碍事。”</p>
<p>“你这么害怕我吗？”我心里也不知道是什么滋味。</p>
<p>“没有，没有。少爷。”金芊再也不敢说什么让我出去等的话，只颤颤巍巍地和起了面。</p>
<p>我虽然小时候吃过不少这小圆，但从未见人捏过，也觉得有趣，就拉了条凳子坐在侧面看他做。金芊倒是手法娴熟，揉搓得一股巧劲，手骨纤长，别说只是手骨，全身骨架精干舒展，却是个练武的材料，我看着看着就审视弟子的老毛病犯了。等我回过神来才发现他整个人都害羞得红透了，我才意识到自己唐突了，咳了两下别过眼去，可只这一瞥眼却被他发丝低垂下精致的眉眼噎到了，却是个美人。我胡乱看着别处，心里又为他感到悲哀，这样一个美人坤泽，虽说不是世俗审美的娇小可人，但放在外面也是绝对大把追求者的，何苦被困在这府中。气氛越发尴尬，金芊整个人像是要熟了一样，我也没遇到过这种情况，只好慌不择路跑回房间里去了。</p>
<p>这下我可不敢再睡了，要是这碗再糊了，他岂不是还要再费功夫做一碗。芸儿也未多问，不一会呈上来一碗桃花酿小圆。我一看愣住了，晶亮的汤汁裹着一粒一粒小圆，正中摆着一朵殷红的糯米桃花，和小时候的记忆一模一样。</p>
<p>吃完芸儿端着空碗退下，我虽不动声色，但金芊那么大个身影印在门外我哪里会察觉不到，况且师傅传我耳聪目明之法，没大用处，只是此时稍稍侧耳就能听见他两人压低声音交谈。</p>
<p>“芸儿姐姐，少，少爷他……”金芊局促地开口。</p>
<p>“喏，全吃完了，汤汁都不曾剩下，吃之前呆呆地望着那糯米桃花好半晌呢。你呀，得亏你这些年还时常练手呢。”芸儿似是笑了一声，调笑他道。</p>
<p>“少，少爷入，入的了口就好。”金芊颤抖的声音里带着几分羞涩，令人无端回想起清晨厨房之中那羞得涨得通红的面庞来。</p>
<p>桃花酿作祟，一丝甜腻卡在我嗓子眼里，饶是猛灌几杯清茶也冲不下去了。</p>
<p>“你且放心，你这样待他，日子久了，少爷哪里看不出你的好呢。”芸儿似是安抚地劝慰了几句。</p>
<p>金芊沉默了一会，没有回答，我自是心虚，这家我并没有打算久留的，想必他也多少察觉到了。</p>
<p>我当下也没有法子，不知要怎么和父母提金芊的归宿去，听娘亲的意思是他旧时沾染了我的气息，我也不太懂这乾元坤泽之法，也不知是何种程度，是不是就扰了他另择良婿了。若是，那我不在的这五年，他遇上情热期又是怎么过得呢。我当下胡思乱想，脑子里又时常窜出他晨间模样，烦躁的很，干脆大门不出二门不迈，连母亲传膳都婉拒了。</p>
<p>这样过了三天，我平日里是个没时辰概念的，又日暮渐垂才回过神来才察觉刚归家的儿子，推脱着三天不见双亲，怎么都是说不过去的。我连忙请芸儿去给娘亲传话，饭后去接她到花园散散步，我自往后院赶去。出门时下意识瞥了一眼侧厢房，时辰还早，却已经熄了灯了。</p>
<p>陪母亲在花园转了几圈开解，她也乏了，笑着让我回去，嘱咐我明日来用午膳，我应下了就往回走。走到水榭侧边，却听有争执声传来，夜幕下我也只能看个轮廓。我本无心听那墙根，只是那身影过分眼熟，不由自主就走到了附近。</p>
<p>“谦哥哥，你怎么就不肯随了我。” 竟是我那小弟。</p>
<p>“小少爷，你别再说这样的话了。”金芊急的声音越发软糯。</p>
<p>“怎么我日日陪着你，还比不上他一个无影无踪的！他知道你爱吃什么爱穿什么天天想着什么吗！”</p>
<p>“二，二少爷已经回来了。况，况且……”</p>
<p>“况且什么？ 他肯定是要再走的，你以为他能带上你吗？”</p>
<p>“我，我……”</p>
<p>“谦哥哥，你平日里待我这样好，你一定也心属于我，对不对！我不在乎你曾染过他的气息，真的，你信我”小弟急切地拉着金芊的袖子就要凑上去。</p>
<p>“不，不，小少爷。”金芊推拒着。这么大一个子，竟推不开这半大少年。我心里有了计较，或许是对我这弟弟有意？</p>
<p>我压下心里一丝莫名的情绪，决定帮他俩一把。直接出去断然不合适，或许找个时机探探金芊的口风，由我去向娘亲开口，也算解决了这件事。</p>
<p>真巧那边几个丫鬟朝水榭走来，倒有个眼尖地大老远就喊，是哪两个在那偷偷摸摸？惊得金芊连忙让小弟离开。我这小弟似是有气一般，忿忿离去了。我一看金芊瑟瑟发抖的样子，一时心软闪身入了水榭，把金芊拉到背后松松环着，展开扇子装出一副纨绔样子：“怎么，我自己家的花园待不得？这月赏不得？”</p>
<p>吓得一群人连忙下跪，倒惹得我有点不好意思，但是戏要做足，就连忙挥挥扇子屏退了她们。</p>
<p>我这才意识到要放手，后退了半步。金芊虽然个子高，腰倒是细的过分了，我不是很正人君子地腹诽道。当然现在不是想这个的时候，我挥了挥扇子，看他羞恼地又快红透了，开口安慰他说：“你放心，你和三弟的事我会为你们料理的。”</p>
<p>金芊像是惊到一般，猛地抬起头来，似是泫然欲泣，一把抓住我的袖子将我吓了一跳。他嘴唇颤颤巍巍地说不出一句话来，我也揣度不出他的心思，想拍拍他的手安抚他又觉得不合适，只开口说：“你放心，我并不怪你。你若心悦三弟，”</p>
<p>“不！”金芊的声音一下子拔高了，更是瞪大了眼睛看着我。</p>
<p>我有些疑惑了，“你……？”</p>
<p>他好似下定了天大的决心一样，但临开口又缩成了一团，低低切切地说：“二，二少爷，我并不敢，不……我并没有对三少爷有什么非分之想。真的，您，您信我。”</p>
<p>我听着前半句还想宽慰他不必忧心，听完后半句，倒真不知道该说什么了。他软糯的声音像是那桃花酿褪不去的甜腻一般卡在我的嗓子眼，令我不知所措了。他低垂着眼，见我半晌没有回答以为我不信，连忙又抬眼来看我，这一双桃花眼眉目含情，眼角殷红，这样被看一眼，谁禁得住。</p>
<p>我心下全明白了，这位的心，都系在我这个五年跑的没影踪的人身上了。这可怎么好呢。</p>
<p>我再被看的心神激荡，也要强留几分理智，缓缓开口道：“是我耽误你这几年了，是我对不住你，只是你不是合该等我，你也可以有自己的选择，况且我或许不日就要离……“</p>
<p>“您带我走吧！”金芊这一晚不知道哪来那么多勇气，这次竟死死地攥住我的袖口，眼里噙着泪。我只看着他的眼泪颤颤巍巍要往下掉，一时竟不知如何回答。</p>
<p>金芊得不到回应，好不容易积攒的勇气立刻倾泻殆尽，两腿止不住打颤，仿佛突然意识到自己的卑微似的小声怯懦地说：“您带着我，若是……嫌弃我，我，我……就当个使唤人，只要您带着我，我做什么都可以……”</p>
<p>“我不是这个意思，”我当下也不知说什么好，“只是，只是你确是从前受我气息影响，才，才会对我如此。其实，你另择良婿……“我话音未落金芊又一把收紧了攥着我的手，不管不顾地辩驳，“不是的！不是的！我自小就倾慕少爷！”</p>
<p>我不敢置信地看着他，他也仿佛意识到了自己的失态，连忙松手往回退步。我看他再后退就要掉到水里做个落汤鸡，连忙上前一步拉他，没刹住力气竟紧紧贴着他把人搂住了。两人近在咫尺呼吸缠绕，我的脑子也昏昏沉沉的了，竟从他的吐息之中嗅到桃花酿的气味，一时意乱情迷就衔住了他的双唇，灼热的气息顷刻间顺着咽喉侵入五脏六腑。他比我高些，我仰着头有些吃力，就伸手护着他的后脑勺把人推着倚上了水榭的柱子，他顺从地搂上了我的腰，靠低了些，只知道颤抖。我安抚地摸索着他的唇瓣，脑海里也出生以来第一次噼里啪啦炸裂，一股强烈地想把他揉进身体里的渴望在叫嚣，怎么也忍不住。我伸出舌头舔舐着他的颤巍的牙关，哄着他张口想尝尝他口里更多甘甜，听他甜软的喘息和断断续续的支吾，我的，如果他是我的，那我……</p>
<p>是不是就有了一丝和着尘世的牵挂？</p>
<p>等我平静下来稍稍退开时候，才发现他已经几乎站不住了，瞬时满心愧疚，也不顾上别的赶紧拉他在水榭边坐下。他的手，还是和记忆里的一样凉。不知怎么就把这句话说出了口，他几乎是惊喜地要弹起来一样，亮晶晶地看着我，面颊绯红，不住地搓着自己的手。我看着他，不由自主地伸出手替他捂住，将手上的热气渡过去，对他许下我从未想过的诺言。可能是那天晚上的氛围太好，让人轻易就想到永远这种脆弱的东西。我再次轻轻柔柔地吻住他的时候，为什么我的心口和眼角，也溢出了温热的酸意呢？</p>
<p>第二天我领着他去见爹娘的时候，小弟就面无表情地站在一旁，我却也并顾不上他。双亲自是分外高兴，张罗着要定个好日子，芸儿在一旁也对着金芊笑眯了眼，又给他闹了一个大红脸。可能是皮肤太白了，动不动就像颗熟透了的桃一样。过了昨夜，我是怎么看他怎么好。怎么会有这么好的一个人，等了我这么多年呢。</p>
<p>“那二哥可是能长留在家里了？娘亲可一定再开心不过了。”小弟冷不防开了口，面上带着笑意，又像是反应过什么来似得，“可是那高人说的，若不斩断尘……”小弟欲言又止，“哦不，大喜的日子，是我唐突了。”</p>
<p>厅上陷入了沉默，金芊本就带着寒的手微微颤抖起来。我安抚地拍了拍他，转头对娘亲说，“既是师傅允我来的，他自心里有数，我自是住着，过了年再写封信和他老人家商讨。”娘亲听了这话也连忙称是，说着不急不急，又转了话头。</p>
<p>午后，我牵着金芊往回走的时候，又路过了昨日的水榭，青天化日重回昨夜气息缠绵之地，不要说金芊，连我都有些不好意思，牵着他的手就想回自己院子去。不料金芊却停下脚步，犹豫了一下扯着我往水榭边走去。我心下疑惑，忙问他怎么了。他低着头又是犹犹豫豫的样子，我伸手把他带到怀里按到肩上安抚着，闻到他身上一阵奶香，昨夜竟没有留意，突然我就笑了。金芊以为我笑他身高，又拼命缩起身子，我又不由得好笑，伸手拍了拍他的头，说：‘站直了，老缩着干什么。''</p>
<p>''我怕，我怕少爷嫌我……嫌我……”金芊真的露出万分为难的表情。</p>
<p>“嫌你什么？嫌你高啊还是嫌你丑啊？”我不知哪来的恶劣心思想要逗一逗他。</p>
<p>金芊猛地一抬头，似是要急哭了。</p>
<p>我又不舍得了，把他的头按过来亲了亲他的嘴角，低低地劝慰道：“你这么好看，不嫌我不学无术养不了家我就谢天谢地了。”</p>
<p>金芊一时不知道到要先从哪里还是辩驳，断断续续地申辩道：“没有，没有，在我心里，二少爷是最好的……我，我……不好看的。”</p>
<p>我哈哈笑了，说我的乖乖啊，你还不好看谁好看啊。</p>
<p>金芊明显是不相信的样子，但是听我夸他还是羞红了脸。</p>
<p>也罢，这件事以后我有的是时间让他屡清楚。</p>
<p>金芊害羞了一会，像是回过神来一样，扯了扯我的袖子，我凑过去听，大意是说他曾打听过我师父那山上是不能带尘缘去的。我觉得对着他，一边满怀怜爱，一边永远也停不下来逗弄的心思了，就想问他是不是我再不回来，他要想着寻我去。不过一面自己反省实在是过于轻浮了，就正了正色告诉他规矩是如此，但我已打定主意带他出去走走，并不一定回山上去。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【R1SE | 全员平溪镇】小洛豪篇]]></title>
        <id>https://kurotori0125.github.io/post/r1se-quan-yuan-ping-xi-zhen-xiao-luo-hao-pian/</id>
        <link href="https://kurotori0125.github.io/post/r1se-quan-yuan-ping-xi-zhen-xiao-luo-hao-pian/">
        </link>
        <updated>2020-01-11T12:47:42.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<blockquote>
<p>客栈老板豪 * 落魄侠客洛</p>
<p>捕头姚琛 * 书院先生南 * 无业游医齐</p>
<p>药铺老板赵磊 * 小少爷焉栩嘉</p>
<p>裁缝铺老板刘也 * 赵让</p>
<p>武馆少当家夏之光 * 翟潇闻</p>
<p>不瞒你们说，我就是按宿舍分配磕的</p>
<p>你们一镇子都是归隐江湖的高手吗</p>
</blockquote>
<p>任豪那天在自家客栈后院捡到徐一宁的时候，前脚刚送走来替张颜齐还酒钱的姚捕头。</p>
<p>前后差一点儿，这个故事就不是这样的了。</p>
<p>“你胆儿倒不小。”何洛洛斜躺在床上，连养了大半个月了脸上也没见多少血色，他那把不离身的宝贝名品剑这时候挂在颗粒饱满的苞谷和一大串红辣椒边上，显得有些滑稽。</p>
<p>“谁说的，我们这些小老百姓，胆儿就是小。”任豪随口应和，手下没停，见不得一点灰尘落在桌上。</p>
<p>“你胆儿小，还敢收留我这种来路不明半死不活的人？”</p>
<p>任豪抬头瞥了他一眼，欠欠地扯开嘴角，“还不是黑灯瞎火看错了，我还以为是个漂亮姑娘。”</p>
<p>徐一宁被噎了一下，索性也没脸没皮地回嘴，横竖躺着养伤也只有一张嘴可以随心所欲动，“怎么着，是个姑娘你还要乘人之危了？”</p>
<p>任豪抖了抖手里的抹布，端起水盆往外走，撂下一句我这个小老百姓可打不过你。</p>
<p>徐一宁洋洋得意地捞起床边的笑林广记，喊着任豪别忘了他的人参鸡汤。</p>
<p>“没有人参。“</p>
<p>哦，那就是有鸡汤咯。</p>
<p>徐一宁是个江湖人士，不过是初出茅庐那种。虽然是个走出百里地就没人知道的小门小派，好歹师傅不打不骂有时也挺关怀，供吃供住还教认字，一群小的在那挂着藏经阁牌子的小破塔里上蹿下跳，师傅怕哪个皮猴子一不留神从上面摔下来，还撑了一张网挂在那兜着。徐一宁有时候半夜会躺在地板上看塔最顶上圆圆的小孔窗漏下的月光，那可能是天底下最纯粹的东西，被网割的支离破碎，有几片飘飘悠悠掉在他心里。</p>
<p>后来到年纪下山历练的时候，徐一宁也会偶尔回想起那个时候的安逸，每天无非是谁抢了鸡腿，谁练功打了个瞌睡这种琐事，他作为年长几岁的师兄什么都要拉着管上一脚。但是下了山，世间是热闹得五彩纷呈，但来来往往行色匆匆，那些笑声哭喊声依旧在耳边，却没有一个人和他有半点联系。</p>
<p>徐一宁有些受不了，于是他开始行侠仗义，和拳脚血沫一起来的还有些感恩戴德。徐少侠开始有些飘飘热，觉得实现了他从小习武的人生意义，摆出一副宠辱不惊的模样朝救下的人微微颔首再大步向着夕阳走去的姿势他已经十分熟练。等他走过第三个寒暑的时候仍觉得有哪儿不太对劲，好像是这么多萍水相逢见义勇为，但自己横竖也没个牵挂。</p>
<p>他想通的时机有些不巧，一晃神就被对面通了个血窟窿。</p>
<p>后来他窝在干草堆里迷迷糊糊睁开眼看见提着灯笼蹙着眉打量他的任豪，整个人白的像他在塔底下看过的水色月光，又有些像刚出炉热腾腾的糯米糕，徐一宁认命地闭上眼之前已经打定了主意，害，就讹他了。</p>
<p>”你还走吗？“</p>
<p>“你对我好点我就不走呗。”</p>
<p>“我对你还不好？”</p>
<p>“你煮鸡汤都不给我放人参。”</p>
<p>“……明天吧。“</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【R1SE | 小洛豪】半像不像]]></title>
        <id>https://kurotori0125.github.io/post/r1se-or-xiao-luo-hao-ban-xiang-bu-xiang/</id>
        <link href="https://kurotori0125.github.io/post/r1se-or-xiao-luo-hao-ban-xiang-bu-xiang/">
        </link>
        <updated>2020-01-02T12:54:30.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<h1 id="壶言画语">壶言画语</h1>
<blockquote>
<p>不打tag了</p>
</blockquote>
<p>徐一宁并不是不想讲，只是在等任豪主动问。</p>
<p>不过闷葫芦三棒子打不出一声响。</p>
<p>听完整场青春荒唐，也和拼拼凑凑的传言差不离，心里有点钝痛，任豪也只是收紧了搂着徐一宁的手，缓缓摩挲着。</p>
<p>徐一宁平时并不是故意软糯，只是从前做社长的时候故意稳重罢了。</p>
<p>所以现在吚吚呜呜的小心吐露心声，不过是再真实不过的自己罢了。</p>
<p>任豪听见了，他说其实你俩不像的。</p>
<p>任豪缓缓吐出一口气，下巴抵着徐一宁的头顶，每讲一个字都像从天灵盖上灌下来。</p>
<p>“其实我和他挺像的，我年轻的时候也一头热闹过荒唐过，只是现在事经历地多了，人就变了些。学会了，嗯，怎么说，社会生活。”</p>
<p>“哪有你这样还上赶着说像的。”</p>
<p>任豪侧过脸盯着徐一宁的眼睛看。</p>
<p>“又不会怎么样。“</p>
<p>一寸一寸接近了。</p>
<p>“我知道你现在想亲的是我，又不是他。”</p>
<p>任豪仿佛拥有着无穷耐心似的，衔着徐一宁的嘴唇研磨着，气得徐一宁直拿舌头抵他。</p>
<p>“唔，你，你又知道了。”</p>
<p>任豪拉开一段距离，深深地看着他，缓缓又虔诚地吻了吻徐一宁的眼睛。</p>
<p>他能感受到徐一宁紧张地微颤的睫毛和就要溢出的泪水，小哭包。</p>
<p>“因为我知道就算你时常还像个小哭包，就算我把你当儿子养不想你长大，你也早已经长大到已经不会去爱爱不到的人。”</p>
<p>而我就在你眼前，正正好，给你爱，给你来爱。</p>
<p>“其实我是，我是怕你觉得，我是因为，因为你像，才，才喜欢你，你的。”</p>
<p>太不禁夸了，刚夸完眼泪水就像能卖钱一样往下掉。任豪仿佛看到徐一宁拿泪水称斤两卖钱的场景不由得笑了。</p>
<p>“要是我误会了，你就应该跑来告诉我，不管开始是什么，最后好喜欢好喜欢我的原因是因为我。”任豪伸出大拇指轻轻捻了捻徐一宁泛红的眼角，哭起来是真的好看啊，没有见过比他哭起来更好看的男孩子了。</p>
<p>但是好看，也最好不要再哭了。</p>
<blockquote>
<p>没打tag我就随便说几句。</p>
<p>我看着徐一宁这么多年，他不是一个可以用人设简单概括的孩子，但有时候我也有些庆幸，人设也是一层保护色，让他也单纯也复杂。无论是从他音乐社社长时期就爱他的家长，还是才开始爱他的十二，都谢谢你们，当他拥有各式各样的粉丝群体的时候，他才是一个全方位的爱豆。从330懵懂出道，到舞台剧的满眼泪花，到夏日祭的落叶归根，再到创造营被大家看见，徐一宁始终是我心里的养成系之光。</p>
<p>我不否认我最开始排斥小洛豪，到磕小洛豪，是有方洛情感投射的，但是慢慢会发现不一样。</p>
<p>小洛豪就是一个在对的时机遇到对的人的cp，愿好。</p>
</blockquote>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【R1SE | 名副齐石】染缸]]></title>
        <id>https://kurotori0125.github.io/post/ming-fu-qi-shi-ran-gang/</id>
        <link href="https://kurotori0125.github.io/post/ming-fu-qi-shi-ran-gang/">
        </link>
        <updated>2019-12-25T12:50:49.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<h1 id="名副齐石染缸">【名副齐石】染缸</h1>
<blockquote>
<p>你把两个放到同一个墨水里染就行了</p>
<p>不管他俩本来一样不一样</p>
<p>拿出来都是一样的</p>
</blockquote>
]]></content>
    </entry>
</feed>